其實d黑警撤走醫院個警崗只顯得佢地小器

好歡迎你地撤走
咪撚阻住晒
行過又眼超超咁款

仲要叫醫護人員同你班黑警道歉，都痴撚柒線
醒未呀成班小學雞

你班社會垃圾係社會上真係無晒地位架啦

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

記得佢地走入黎即刻屌返佢地出去

其實點解要有警員署守醫院？

人無恥 便無敵

幫手Call馬, that's all

警犬啲公關正傻閪

為左因為部分人激親自己條氣唔順
就搞鳩全世界

再講醫院主要係醫人既地方
唔擺差佬一般情況下唔會影響醫院運作架傻鳩

醫院無狗會點？

好似黑社會睇場咁
唔老黎發脾氣

咪冇晒伏聲

小朋友發脾氣

會少咗暴徒，安全咗

筍位黎 , 用黎玩階級統治 , 3萬幾人唔通個個都行必咩

順手撤出香港Pls

警犬都玩不合作運動

減分嘢，唔好阻佢哋呀

根本成班小氣撚

柒頭管理層
依個時候應該扮可憐 唔係鬥氣
柒到無人有

關唔關門冇人覺得有影響，除左佢地自己

好應該裁警
冗員過多, 警力過盛

唔係打丈時期, 和平時代醫院無需要警力

啲警犬最撚興冇果樣整果樣
係要丟人現眼先至開心
好撚柒㗎真係